其實有西班牙藉老公ge 梁詠琪GIGI唱歌都幾正

把聲中上，唱功不俗，最緊要都幾靚女，當然有許許許係Bonus

比起而家D 19 女歌手好好多

他喜歡的是你

佢D歌係幾好聽, 不過就唔係話唱得好好,
佢令女之餘唔同其他令女, 佢唔係高竇, 架子O個類型, 佢拍戲肯做D 醜角, 污糟GE 角色
例如係跌落屎坑, 成面花哂,
可以話係唔理形象, 放低"令女" 身段
E個係佢特別同吸引之處,

好多就算唔紅GE 令女藝員, 都唔多肯拍D 污糟醜角,
有D TVB 個D 3 ,4 線令女話本來套戲係著令衫, 變左畀人叫去穿怪獸衫, 就好委屈咁
真係心諗你塊閪香D咩, 又想紅, 又唔想蝕底

其賁係幾好聽